籃球撚係咪全部都係文盲？

睇唔撚到依到波台牙？

叫體育台刀吾關佢哋事啦

太多新會然唔識規矩

牙牙牙 牙你老母臭閪咩 你老母俾狗屌架？

我屌你老母

貢死牙

我琴晚已經正式宣布左波台可以用牙